警方一而再再而三向和平遊行人士施暴

垃圾cctv吹到數百暴徒放煙霧餅造成公眾恐慌

推上twitter

外媒記者有報
今日警察向和平示威者噴胡椒tg
快啲推上國際

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務